如果做臥底個陣做犯法野，做返警犬個陣係咪會當冇事發生？

不用分那麼細 黑白道一家親

做之前要請示上司先
你話臨急臨忙點請示我就唔知了

真心想知

做唔做25仔都係做犯法野咖啦,一樣當無事發生

係，見過佢地吸毒屌靚妹最後都唔會有事，打人個d唔洗講啦

咁做完之後當唔當犯法

理論上無刑事起訴豁免權 底個浸就唔知喇

咁咪好揾笨

Details ?

唔做犯法野點做uc 呀
唔過火就得

唔過火都係犯法呀，咁點處理

睇下無間道就知無事

黑警唔做犯法野咁平時撈乜

女女女

上司/律政司批咪有豁免

靚仔叛逆期出去玩，無啦啦有條友話想埋堆想跟人，總之最後比佢跟左啦，出去玩個d又吸哂毒咁，又問人拎dealer電話自己叫，仲主動想要吸毒，佢根本上哂隱

個條友係警犬？

臥底黎架

你點知佢係UC?

警察就算唔係做緊臥底
做犯法野都唔會有事

即場帶埋d警察入黎捉我地，再講邊個邊日做過d乜再拉人走，佢寫低哂

咁之後有冇揾佢尋仇

你講呢條友應該上過報紙雜誌，有d印象